上星期係冰室坐係我隔離果個！

同我一樣一支公食tea 一齊畀錢既你
見到就留個言啦
不過我都知冇乜機會搵到你
搵唔到就算啦
我都知上網搵人好mk

Gay

有冇諗過其實當日係你隔離根本冇人？

可惜我唔係

搵唔到就當冇人啦

點姐 唔通你仲上緊高登！